HKDI CCTV片段有好大機會係造假

有人upload左個sample video上ig, CCTV片段有機會係造假

無變有好難，有變無好易。
依條片係好唔可信。

拉